大家想沙基狗下年去邊隊

westham 再同阿奴拍住上

過利頂沙拿

沙拿係唔會走

愛華頓

比狗屌is ok

Stay

南華

留係屎城踼英冠

沙基利：雲迪克黎利物浦果日就係我死期

去死

利記

推

流浪

去死

天堂／地獄

皇馬頂bale

巴塞頂美斯